遇著個痴線既真係慘過食屎

不斷send野騷擾你現任
又間唔時send d千字文比你
可唔可以死心呀屌你老母？

唔可以

所以真係慘過食屎

咁係你廢姐 咩都做唔到

女大丁

對住個痴線可以做d咩？

遇著個有妄想症嘅比食屎更慘
樓豬唔發現自己有妄想症?

無視佢 唔覆佢 消失係佢世界

男男?

同事